%%% Copyright (C) 2012-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\vspace*{\fill}

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \begin{flushleft}
    \small %
    Ce document a été produit avec le système de mise en page
    {\XeLaTeX}. Le texte principal est composé en Lucida Bright~OT
    11~points, les mathématiques en Lucida Bright Math~OT, le code
    informatique en Lucida Grande Mono~DK et les titres en Fira~Sans.
    Des icônes proviennent de la police Font~Awesome. Les graphiques
    ont été réalisés avec R et PSTricks.
  \end{flushleft}
\end{adjustwidth*}
\endgroup
\vfill
